iphone12 pro係咪冇哂貨啦？？

想要128藍

去apple store買咪有貨

matt哥

現貨？

放全新pro 256 金

放全新細藍256 留tg

有得買

早d起身㩒下就有架啦

去apple既reseller到睇下啦，有啲有原價現貨買
我都係早2星期入價入手

係啊
每日8點 2點

今日好易搶 終於畢業
祝大家齊齊有機過聖誕

義洗post 低過原價了應冇咩人炒
你試多一兩日啦

有冇巴打係掍到黑色

128銀大貨

AOS細銀128有貨，快！

屌你老母閪帶撚埋落棺材啦阻撚住晒人買

意你老味臭閪

可以幫你買買電訊商貨(要開一開機)
細藍128 有

等睇炒燶晒啲貨